奶醬多定係占醬多 一句講曬

正皮 奶醬
負皮 占醬

奶奶奶奶

次次都搽哂牛油煉奶花生醬果占

死肥婆

識食

仲要搽到勁厚, 睇唔到包面
咬落去個口感同味道

咁不如揸落隻手指到慢慢啜算啦

試過淨食花生醬, 因為太肥所以食左2,3次就冇再做
你唔明果種滿足感
正如非腳控唔明腳控點解鐘意舔人腳趾

次次都叫奶油占醬多

一定係勁厚因為全部雪櫃攞出黎，花生醬推得開少少就撩下一pat
直接啜手指又太濃味

奶油多完勝

一定係奶醬多

占獎

奶醫多

生油奶

奶占for sure

奶占多